大學生唔識mj唔飲得酒唔鍾意講淫嘢係咪會俾人歧視？

如題

禾含會

睇樣

What is mj

人夾人架姐

Beat it

跳舞那個白色黑人

喬丹？

睇樣 樣行先

唔是
但毒撚會俾人歧視

清泉

make joke

幾時講淫野會變撚左潮流
咁我咪好撚潮?

唔會

Mouth job